細威輸打贏要 好撚肉酸

唔知有冇肉酸仔咁肉酸

咪撩事鬥非

肉酸本性難移
係佢唔放過自己

佢真係好好打 唔好口多啦

佢又講女權

上次三條友圍佢 點知得返兩條走

之前n賓比佢打到爆曬江

收到風字ching比佢打到入廠

一定係肉酸個陰濕狗出古惑

細清>細威

Sure

肉酸你條仆街出古惑打傷瑞和大老宇狗
做男都唔光明磊落

決定代肉酸打樓豬一身

世清淆底唔打 好撚肉酸

25

我係佢輸左就即刻笠算啦

咪撚25啦

講肉酸
肉酸仔老母>肉酸仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>細威

真